張建宗：不要糾纏721應「向前看」 你地重記得，我點改歷史啊!

覺唔覺依兩位垃圾講的野係有關聯？
個日鐵證如山，絕不任佢地更改歷史

依D記憶要世世代代傳承落去

警黑勾結

就暫時本人知道新聞上最新721被捕人數只有37人 檢控人數暫時不明
來源係1月29日(三) 李桂訪問回答數字

推！！

推

推推推

眾師兄弟歸位

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

Channel:

合作夥伴 HKREV：

討論地方 :

今次推啱了

岩岩食完黃店
糖水同正餐幫襯左兩間

支那最叻就係改寫發生左既事

721鄉黑黑警合作

成個世界都睇到

push

721 831 101 識背啦

我無帶錶

Push

你老尾成日想改歷史

世紀畫面

打twitter 打twitter 打

無可能既事

Save定先

打黑警打黑警打

is

巴打做正事

發夢果陣下話手足

今日好少人推

因為未夠鐘？

好記得白衣軍喺元朗聚集，都未入西鐵站已經打梗人

真正香港人係絕對唔會忘記由6月9日至今所有發生過嘅事

希望係

大家都知

無一件事忘記過

推推呀推呀

係鳳琴已經追住人嚟打

tvb tvb打

721！

(721) 12分鐘高清片段 影到多名白衫暴徒大頭！

Pish

做任！！

全世界都睇到當晚咩事
黑警勾結

無一個人見唔到

721最大嘅罪名係「串謀恐怖襲擊」，而唔係「遲到」

留左名, 日日推

今日輕鬆上熱門

最方便選民登記
[url] [/url]

希望有時間可以睇晒佢，消化下

【心態武裝】五毛冇用，打手冇用，網軍冇用，PR公司冇用，玩膠冇用，分化冇用，批鬥冇用，洗版冇用

推手足一齊努力

twitter任

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

Channel:

琴日推左幾百個回應都上唔到熱門

依家班五毛網軍集中火力去鬥黃 你班兒登仔仲去附和 蠢完未

東方任

極方便Twitter國際戰線
只需入link就有post
多謝Act4hk手足

Hihi

tvb任

各位，緊急需要幫手
5 毛正打算做聯署, DQ 郭榮鏗 議員

Report via this link：

Copy this link to report:

自己report完都要share俾朋友再report🙇🏻‍♀

向你老母呀
一定會記足一世 仲會話埋俾下一代知

手足一齊努力
唔好放棄

over my 基本法

一陣做一陣做

【置頂plz】突發 抗爭實戰全面教學天書

一陣推完做

中聯辦已經開始對大學出手

已經傳到全球都知，依家叫人扮盲係咪傻左

721

黑警死仆街

推呀置頂

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

警察=黑社會

手足我地一齊努力

pish pish

推上熱開

佢唔叫中國同韓國唔好再糾日本人侵華
迫佢地老母做慰安婦?
叫中國唔好再糾纏釣魚台丫嘛

有良知既人都知發生咩事

全部落地獄

over my法治

721唔見人

1984

One of the issues raised in 1984 is the idea that history is mutable or changeable, that truth is what the Party deems it to be, and that the truths found in history are the bases of the principles of the future. Some Fascist German leaders of the time boasted that if you tell a lie loud enough and often enough, people will accept it as truth. The Stalinists perfected this modus operandi by re-writing people and events in and out of history or distorting historical facts to suit the Party's purposes. "Who controls the past controls the future: who controls the present controls the past," runs the Party slogan in 1984.

鐵證如山既 黑警黑社會 雙黑串謀恐怖襲擊

真理部會fact check ga la

最慘唔係佢隊死你，係留你喺度見証身邊嘅一切被改變被破壞

全世界都見到！！

你鬆懈就好危險! 香城教育電視記者明查暗訪確診武漢肺炎香港人，你問佢答

我唔會比黑警翻身

要包容下

推呀推呀

不忘記

大家一定唔可以放棄

點先架空到政府?

推呀
手足我地一齊努力

熱開熱開

繼續吹

我地要還黑警一個清白
獨立調查委員會

警黑勾結

啱呀肥佬黎

721，到死嗰日都會記住

不原諒

你今日課咗金未

向前看
所以要獨委會

保黃店

另外，識得人多嘅我近日收到位港台朋友求助話宜家港台情況好唔樂觀投訴比讚揚多成幾倍！仲話內部消息指港共政府會從結構入手搞港台
佢請我幫手呼籲連登各位手足寫信／email去港台、商務及經濟發展局，同埋廣播處長梁家榮讚揚港台唔好以為冇用，你寫得信去佢哋程序真係要開file紀錄

港台朋友叫大家直接讚港台／廣播處長梁家榮，讚揚佢捍衛港台節目獨立自主，表現出色
至於讚節目除咗讚《頭條新聞》之外，《視點31》、《鏗鏘集》、《議事論事》，甚至新聞報導（除咗警訊）你都可以讚揚下內容最好自己作但相信聰明嘅你一定諗到

以下為內容參考／注意事項：
1. 開宗明義，直接啲
2. 製作認真、客觀持平、幽默風趣、多角度探討社會、資訊量豐富，總之你諗到正面嘅嘢都可以寫
3.分三封email
<香港電台查詢、意見或投訴> ccu@rthk.hk
<商務及經濟發展局> ccibenq@cedb.gov.hk
<廣播處長梁家榮先生> kwleung@rthk.hk
唔該哂大家！危㗎！睇到就快手阻你五分鐘救港台！
[行動POST] 開拖！一人一信表揚港台《頭條新聞》
[更新版]到底大家撐唔撐港台

我成家六個人都買左年plan

唔見人

柒婆唔會跌入圏套

上吖

肚餓就試試佢

推呀！！！

佢快撚d死啦

收到！！！

可唔可以扔條tg link出黎

乖

基本野一定做

一時壞一時唔壞

推推

我訂佐2個
算係咁

又要幫立場，又要幫其他
財力頂唔住

呢世都記得721 831 101

我蘋果
立場
城寨

手足我地一齊努力
唔可以放棄

出面D人分化得好明顯, 記住唔鬥黃

毋忘721

唔該哂

721 721 721

樓主置頂呀

唔見人唔見人唔見人

唔見人 有預謀

推呀 手足我地一齊努力

一早部署左
呀法官大人都知啦

Twitter戰線，岩哂懶人及初學者，高階嘅自己黎

放tg 出黎

今日易推左

手足我地一齊努力 唔可以放棄

好快又21號了

拍膊頭 入祠堂

係

屌佢老母

@TwitterHelpBot

推呀 我地一齊努力

推呀

tui tui tui

今日做咗運動未

轉頭跑10km

沒有放棄的理由，放棄就等於放棄人生

正確

可唔可以唔好零零舍舍QUOTE我

九西劉澤鋒：獨立是《常識》

獨派

ok

[行動post] 五一黃圈週 文宣組 黃店老闆 員工 所有手足入

五一=五大訴求缺一不可

痴線
依家班黑社會周街打人
啲警察掉轉頭走
事後依啲畜牲狗官仲幫住依班人
香港仲適唔適合人居住

我個個都有quote架

春天來了?

做咩不推文

最大問題唔係害群之馬/黑警,係包庇佢地既人,包括藍絲

暫時一日一ＰＯＳＴ都極限

好驚人記起咩我就係要大大力宣傳呀

點解既

歷史就係要 靠香港人 記錄同 承傳

記你地撚屌一世呀

推唔到都留言支持

恐怖襲擊點忘記呀

光復香港

戴口罩跑?

因為試過
如果個ＰＯＳＴ純資訊
無外界幫手，一個POST可以推半粒鐘

人手唔夠１日推２，３個ＰＯＳＴ

咁..中國人唔好糾纏日本侵華應「向前看」點睇, 都係歷史黎啫

一息尚存 抗爭到底

就咁跑先
一星期會有一課跑1.5km帶豬咀

好明解

唔驚奶嘢?

831

路過幫手推

推硬

呢世都記得 將來亦都會如實話哂比個仔知

香港獨立 唯一出路

good job

我買左跑步機

好重要

仲有個半月

犀利

隨時都ready

支持!!!!!!!!!!11

Push呀

721 721 721 張建宗

無計 呢段時間一定操爆

上埋頂

我而家做依個

加油 一齊努力

呢啲先要推, 啲鬥黃商業糾紛算罷啦

打死人

一齊努力！

哇，多謝你癈人張，全靠你，又團結番香港人喇！

大家都好叻

推呀 手 足我地一齊努力

無錯 我地一定一定唔可以放棄

淨係搭膊頭果下就知警黑勾結啦
屌佢老母

點解要忘記
五一黃金週] 係時候包裝到同抗爭有關睇你支那夠唔夠膽放自由行

五大訴求缺一不可
黃金經濟圈發展週
推到五一變支那禁語

唔好不推文呀

無可能忘記721

葉狗時辰未到

點遺忘

仆街政府

2019 721共產黨中聯辦葉虎 黑警鄧炳強 議員何君堯 黑社會飛天南 合作發動元朗恐襲 打傷無數市民

不能忘記
不分化

我要班仆街受返我地所承受既遭遇

推！！！！！！

年年提
月月提
日日提
吹咩

推

警黑721

一定要，依班仆街冚家剷個陣都要提

推完再推

永遠推

pushhhhhhhhhhhhhhhh

用block chain 技術存起哂所以鐵證，睇你點del!

612 721 831 101

721831

推呀推呀推

推！！！！

向唔到前望

一世都記住啊屌

推，歷史會還香港人一個清白

pppp

721點會唔記得

721恐怖襲擊

推 痴撚線
#721唔見人

我冇野講

721元朗
831太子
101荃灣

不要糾糾纏！ 我小你個女同新抱啦！
柒婆仲係度糾糾纏緊班守護香港嘅醫護人員丶你講呢啲？

721 唔見人

好難唔記得 畫面太震撼 啲白衣暴徒喺港鐵站隨意打人 好暴力 警察見到都掉頭走 防暴警仲同白衣暴徒拍晒膊頭

721警黑勾結

香港64
我記一世啊on9

記足一世

當日立場新聞睇直播人數有成16萬

721元朗恐襲
香港驚方蓄意不作為

係串謀恐怖襲擊
唔該自己友唔好幫佢地美化
咩警黑合作，根本個重點係串謀恐怖襲擊
令香港淪為警察國家
打返中少少

想忘記？
我日日就教我個仔認清歷史

香港人記得一清二楚呀！你老母牙宗！

2019年7月12日
警黑合作
證據確鑿

TUI

721

警黑勾結！

721

警黑勾結

p

畜牲警狗

我推

放心,我永遠唔會忘記

721警黑恐襲

不要糾纏要人忘記721應從歷史學習

忘不了

唔會忘記

咦 係喎 sorry...

Sor 遲到

push...

Push ar

人頭都唔交就想就咁算

721 831 101 1111

Pishhhhh

日日提！

提到佢發惡夢，心驚膽跳

吹呀

港共政府而家諗住同六四一樣冷處理 唔講唔認唔理 錯就錯 我唔理 你咬我食
除咗推翻港共 中共 公義永無法彰顯
但香港人將再一次接受現實 繼續經濟gogogo

不要糾纏香幾回歸支那 應該看前獨立看 回雞支那歷史任務已完結

世世代代 將憤怒傳承落去
警犬及其後代永遠抬唔起頭

遺臭萬年

推！

唔係佢比人打梗係咁講啦

呢一世都會記得

721唔見人 831打死人 101槍殺人 1111狂殺人

以後新公屋冇721室

南京事件直情冇存在過啦

向你老味前看

聽日就係21號

點可以唔提

個個月都要提

鐵證如山

細細個以為呢d 情節係睇戲先有

借個位先 召喚聯署師

裡面有好多為香港打定安全網既聯署
假如我地唔打好 我地好難用最低程度既損傷
去真正光復香港 奪權當家

前一兩日李柱銘俾狗塔，但喺美國政壇引起如此大既迴響。正係因為先前聯署同請求美帝落實《人權及民主法案》而致，趁機俾藉口美帝加速打殘狗共，何樂不為？

Q&A部分請㩒入去呢度
記得睇埋啊，好撚緊要啊
【偽 · 正視聽】得啦我知我洗咗你地版
召喚聯署師長文Q&A就放喺度啦

721 831 1001

黑社會政府

我已經向前看啦，但嗰個月都有21號，真係神奇，d狗又嗰個月既21號都出黎提醒我地，搞到我每個月都記起一次，司長幾時取消每個月既21號？改做「敏感字日」

推721

pish